元秋: 鄭松泰你對住講嘢丫

鄭松泰: ...如果我搵到任何一個...
元秋: 鄭松泰你對住我講嘢丫
鄭松泰: .....
元秋: .....
鄭松泰: 唔係嗎對住你講嘢我講唔到wo主席
元秋:

元秋個樣
「我今晚食左你 」

仲以為呀太染左

笑撚死 泰博完全O撚哂咀
比元秋嚇死

泰博呆左

完全o撚左

好撚好笑個樣 呆撚左

元秋臨尾嗰下好恐怖 佢係咪對住泰博發姣

幾廿歲人仲發姣

石內卜

元秋食泰博
私煙嗒四眼

臨尾拋眉果下嚇到我跌電話

發老姣

笑撚到我仆街

笑撚死,咩事

屌你老母留名！

加塊葉落去啦

元秋：

泰博:

泰博: 唔撚係掛熊.jpg

屌

離譜架 公眾調情

屌 笑撚死

100%match

lag左幾秒

痴撚線 講還講 咪撚貼圖啦

元秋做咩笑到咁淫

笑到成個v煞咁

喺火車笑到停唔到

蟲太今晚有福了

行L開 唔好再 亂咁擺一副 hifi 係街 我請你唔好再 五十歲係樹扮可愛 佢個look 確實可惡 仲要大碼衫配癲屎褲 我請你抬 hifi 舊到死咪抬出街 冇暗瘡又黏膠布 7到死直頭反肚

(KZ)我見佢對我抬頭 笑意淫淫發我姣呀?She gonna ham(咸)sup(濕)me ar 我咁俊俏廢L事呀 show佢 我叫乜名講啦 Handsome Boy 仲幾不羈確實 喂 坐吓坐吓 有架o野 chock 吓chock吓泊埋o黎 博昅 7頭佢咁核凸咪眼昅昅 我嬲o架 兩秒佢愛上我o既典雅 我即刻show muscle 佢兩眼裡o既靈魂 似告訴我我已迷魂他的心 我好無辜靘仔都係罪人? 鬼叫阿媽佢呀生個仔咁正

(女)點呀D你諗o左去邊? 我估佢條底褲 攬錯o左上頭頂lu 坐係街趁人少少 吽吓吓係樹自己笑 我個次行開boom 又見到佢自己笑 佢每天自己笑 就算下雨天也自己笑

(KZ)個個讚嘆我對眼 夠哂迷人當係情人 我個人咁有型 鐵漢柔情勝過黎明

(KZ)Charming 話咁快姣婆仆倒o黎 喂!等陣先好嗎? 一睇就知係啦! 條臭八佢發情期 八成o黎氹我同佢 再同伯有上下床呀 忽o架 姣o野頭腦確實係 不雅 但係我又想試吓 剝衫衫褲褲 我即刻休返高咪喇! 我氹吓妳o架喳 見妳個臭化H咁識貨 我木起個嘴當益吓妳

(女)點呀D你諗o左去邊?(KZ)佢諗吓佢諗吓諗吓襟我)

(女)佢家吓黃色衫 又變返綠色衫 又變返黃色衫 驟眼望吓好似綠色衫

(KZ)咁至handsome x 2

(女)佢家吓黃色衫 下半身配牛仔褲 又變返綠色衫 佢下半身配白色褲

(KZ)識H分呀妳

(女)笠笠亂笠笠亂 我老M勾佬點算(KZ)咁咪好囉(女)原來我老M”s老M 齊去勾佬 再無法修補 relationship

(KZ)我見妳婆婆好得喎 少女我唔鋤愛阿婆 驅風煲老藕嗒得過(女)關節酸痛咪玩咁癲

(KZ)七張幾處女啅得過

(女)佢攪到入醫院 復發肩膊炎點算 我阿媽留佢緊院 弊喇!下半身仲流緊血 我屌佢條姦夫 仲要攪我o地三姑 係要攪遠房親戚 未食到飽佢唔心熄

(KZ)喂!有冇牛油帶過入黎呀!冇帶到o黎呀,夾硬o黎呀!菊­花的部位好隱蔽呀!

(女)吉錯總制標L哂shit

(KZ)一郁篤錯唔好L制呀! 正bor 妳婆婆濕濕漉漉 正呀!妳嫲嫲SFgutgut 正喎!妳姨婆心口凸凸 叫哂埋o黎俾叔叔昅昅

(女)叮噹叮噹open the door 我阿媽突然出院 話已經病情好轉 誓要將劇情扭轉 話要共你風吓流幾轉 佢穿上藍色衫 代表佢唔識眈 入戲肉至o黎 the end 冇辦法啦係唔make sense o架喇

屌睇咁多次笑足咁多次

笑到停唔到

屌你有聲

元秋：今晚你屌硬我

救命#shock

好撚恐怖

我個名=元秋

呆左2秒果下好笑

笑死

你估松泰同元秋會唔會有H漫

笑左

人無恥